[支那VPN未日]SSR已宣佈玩撚完

SSR開發者, 因被SS開發團人肉公開左出黎, SSR已經自己摺埋左, 共產黨未搞你, 就自己龍裡雞作反.

家下SS已經係半死, SSR就自己摺埋, 好快封鎖成功